失業1年，再搵工點解釋

中間斷斷續續做長工，有比人炒，有因個人原因唔做，一年轉左幾份，時間太短無寫落Cv入面，而家想再搵一份岩心水既長工好似好難，次次見完都無消息。點算

我直頭冇返工4年
全職炒賣搵食

已經唔會再去諗見工點解釋 因為已經冇回頭路

以後唔返工？

如果真係不幸仆晒街咁咪唯有死死氣去做番啲低下工種
有手有腳就做得嘅工唔使要解釋太多
但目前嘅我暫時都仲ok順順利利

屋企有事要照顧屋企人

而家有事嗰個已經返咗天家, 聽到上帝聲音要我再出黎做野

阿門

搵啲急要人
偏遠地區/冷門
或者要特別技能既工
利申同你一樣 年幾無做野 一係比人炒一係做得短

點解要解釋

利申 grad之後一年空白期，見7份工5個

師兄仲有無諗番出黎做長工？ 炒賣好搵過番長工？

呢個答案好我鍾意

C兄有咩好介紹

唔想返咪唔返囉

有咩好解釋

一樣

炒咩？

如果仆咗街嘅話都冇得我唔返長工
平均黎講我一個月已經搵得多過以前份工
以為打工得萬幾蚊

Forex 商品個類

唔係好識，可以向你請教嗎？
駛唔駛本好大？

business venture

原本患左絕症
岩岩突然好番
即刻番工

無錢所以要返工

比人問起點答好

做地盤 倉 洗下底先

關你撚事？